《軍事討論》勇武新方向，前線唔該入黎

家所謂既勇武，所謂既be water
直接D講只係一味死守陣地
次次都俾人圍攻 俾人當耙射
人數再多 裝備再齊 時間一拖長
最後都係敗走
殺敵零個 自損三千
有勇無謀 白白送頭
輸喺邊度?
被動 無目標 無組織 無指揮
個個各有各做 散兵遊勇

咁應該點做?
don't be water
Be Ice ！
線上製定好戰術 放棄守陣 主動遊擊
線下去到集合地點 即時分配成不同部隊 小隊
每次都要有 臨時指揮部 臨時指揮官
(每次唔同人 不要大台)
指揮官負責發號施令 攻 退 守 散 轉場
所有人員根據指示作出行動
(好多人根本無主見 只係跟大隊做)
行動效律會大大提升

以上只係大方向既建議
詳細戰術自有各大軍師出謀獻策
利申：講緊打war game

[前線討論] 進場、攻守及退場情況

師兄入呢個post？想集中討論

喺前線起碼要有briefing